識個friend叫米奇，好撚戇鳩

米奇個friend叫在下花生仔...
仲撚戇鳩

個fd叫阿Bill, 又姓廖
大家叫佢標尿

個fd姓周, 叫ben,
所以叫佢賓周

我都覺

是撚但啦